究竟日本邊度有得賣催情朱古力？

而家喺東京，行咗幾間成人用品鋪都話冇，淨係推薦啲催情gel
有冇清真係見過

其實催情gel 效果係點樣？

單眼佬呢?